珠海書院畢業 助你踏上金融才俊路

睇下呢位年薪50萬既畢業生點講

唔係百萬咩
I am recognized

佢係賣左總值超過一百萬既保險咋

床單